[3DS/NS]MHXX前玩家吹水區(116)

XX約戰請於深夜聯絡會員Andriy

諗咗好耐諗唔到topic

留名

有冇手足搶1001

我

有把劍嘅都要打？

唔係

有條KEY既都要打

打哂都無

開咗post

應該打埋山神就上hr7

笑到傻咗

緊急任

佢無出緊急

要講嘢?

sor柒哂 太新手

諗到TOPIC可唔可以重新開post

留意到ching成日搶哂各個mh post開

開囉

算啦 再搶下個1001

第1次開嗰邊

入G喇

唔係臨死前會鎖血射死光咩

太耐矛挽 吾記得

屍柒空到

未轉mode就死左

呢度開唔到g級

好

要去酒場

開過間新房係酒場

68-6851-7291-3523

benz 屍柒

呢度唔畀講波

晒咗我半個鐘

清都好夜

反正你刀無機打，有咩所謂

夠啦3粒

串到

我係bug狗，嘻

垃狗

唔好升咁快 留返啲畀牙秋打

咁今晚到此為止？

我9up

不過唔怕 仲有10幾隻二名慢慢打

發生咩事

隻野起身走唔切

wtf
無啦啦死

出咗金

一早有啦

起身果下好痛架

佢扮死起身個下好痛

.

我唔知會扣

大金

毒怪鳥 ？

系牙

bug狗

又關你事

笑到小妹gap gap聲

差少少熱死

巧橙

唔該哂咁多位carry小弟嘅巴打們

完？

W見

小隊集會所等

啱啱先櫻火完

聽日再玩啊 我好攰

Weak ya

ok

慢到唔敢同你地打w

你入黎加咗你入會先
LfhZk66cKxP

已上床
聽日先

Weak到

all weak

agger

訓咗

係

隔離好多正義撚

真

搵新post見到luna搶左大台頭post以為你地全體轉場

隔離post真係不了
係又起鋼唔係又起鋼

無聊搶下

依家連人地身上有幾多攻擊珠都要管

冇弱特3超會3既都係辣殺

會盡快刷到超心珠

砌咗麻片 好好玩

痺賊果把?

pan巴一陣打歷古 俾你控場

骨麻 高麻啲

齊人ok

你地打 我拾屍ok

係咪有歷古

我得兩格

同牙迷升埋50先啦

岩岩整好把角盾斧

我仲要打鋼龍同滅盡
食埋個飯打

普通定咩

打埋條魚黎

痴撚線
盾斧好撚OP

一條鋼龍尾
滅盡打鋪就夠

開個任拾住足跡先 pan巴得叫我

諗住打住料 順便同迷失小出佢地升埋50

網龍煩到

唔使就我

個場仲煩

入去搞亂乜田先

無所謂 橫掂都唔夠人打歷戰古龍

想知火龍裝招會心擊計唔計埋麻屬

尾呢

唔計

以為屬性解放計 會心擊都計添

我有金

斷尾

有冇野打

想打

拾埋足跡清任

清村?

Free quest

我清曬啦

幫我清

兩招黎
會心異常係溶山到

有2個3紫屎吐

以為今集計埋一樣

個風真係吹撚脹

有玉 正

到滅盡

係咪力古

搵一次用哂成個任50分鐘

我屌,, 鋼龍爭隻角

你係係紫色古龍任入面搵?

我都有個一貓嘅2金

堅殼

殺埋佢有肉塊執會多啲 好似係

任出架喎

一場執過30個歷戰鋼龍 出黎淨係畀左個3紫屎套同一堆垃圾

出左個3紫鋼龍同5紫炎王 任差juno未出

著住不動開達人煙真係好爽

幾時打

會盡快有紅煙😭

整多隻鋼龍黎, 爭角

我無金任 你地開

唔打住
食少少野先

我打埋呢場食

開左普通任清緊

hold住d任收息咩

咁百厭 騎住先閃落黎

我出去自己打鋪冥燈

下
可能我喺風對面睇唔到

pan gor唔嬲嘅 應該

係咪pan gor 俾咗兩次姆指嗰下
我完全唔知咩事

係 之後跌落黎個位卡住咗走唔到

你見右上角彈乗り中咪同你講有人騎ｉｎｇ

平時屠緊龍除非洗板
唔係都冇留意打左咩字

係個介面差左
以前係畫面下方成個對話視窗
而家就咁係右邊彈訊息就算

我會禁sos嫁迷失

有矛人打歴戰刷珠

一下吉死佢

輕弩係咪已經確認左冇全彈裝填?

🤔

奇撚卡撚到ON9

用斬裂+耐雷裝衣屈死咗佢

有耐雷衣易好多

問題係斬裂而家nerf左好多

一樣屌打奇撚 只係番多一次營

速射火輕弩當佢狗咁撚
地雷當大爆用

Down左之後用槍托引爆勁爽

放佢隔黎佢會自爆

砌埋套重弩試貫通

唔撚掂

on9到

我突然解咗紅盾

依家團戰4人屍套輕弩 用埋眠彈放大爆g都唔係話用多好多時間

好波

隔離po問左咁耐居然無歷古團

唔通係咁用三角咩

射火同水彈整邊把輕好

分開兩把

i mean整邊2把好

講到隻GAME好似好多把輕弩咁

冇開game

懶得開wiki
me伸手黨

下位你都岩咩

下位?
唔怪得咁貧血啦

清緊任 下位差10個任再睇下邊d未紅clear

我仲有好多任未玩

兩位大佬有無歴戰開黎刷

紫你全部都紅clear

係呀, 差最後hr100個個

有無網睇all quest同出現條件

你係要個D依賴任出現條件?

係 想紅clear

Keep 住清就得 無咩特別條件

呢個wiki應該有寫
有D藍clear唔一定係因為差依賴
可能係你未捉過隻野未出個鬥技場任

係9星有兩個任要打過唔同歷戰怪先出

頭先打juno又係咁，咩判定嚟

又有新玩具

有‼️

hr100

我話有無擊豬咋

有無freeride 場carry 我打冥燈料

Dim gun

ANY任?

公廁豬

咩田😏

屌😂

😒

😢

😏

我應得既

屌你老母個老母

屌你咩

中間兩舊弓石

我玩到而家都仲未開啟到客製強化

無記錯要打到粒石先

咪就係未打到粒石

下 我吊牙

🤷🏻‍♂️

計埋呢次 仲有1次

on9斷線

打唔打得完

冇哂子彈🤷🏻‍♂️

慘

四人得兩格

冇人玩?

2 late to free ride no fking violet rewards

come now

頭先二人15分鐘4格🤷🏻‍♂️

禾都有二人四格

禾都有四人三格

ok 下場你開

訓先

我玩多場

有無mhxx

最後一次有無人支持下

代頭唔知邊條友吹到歷戰好難打拍得住二名

除左報酬唔同之外我FEEL唔到有咩分別

只覺得高攻啲，連血都唔知有冇多到

你勁

拍得住lv1 二名

又起槓

有寄生蟲

撳START掣踢啦

第一次玩笛
我成場都冇打過條龍

有Luna一個頂兩個夠哂

我都係用返片手算
成場做空氣
記樂譜呢家野真係

邊個炸個堤

得我會

今次唔係奶媽
自己搞掂自己

今集冇空戰，咁片手仲有冇得麻片騎乘？

跳高台
後儲力跳

點解呢個任打極都冇升裝粒石

個任最後一個

仲打唔打？

睇下有無三格任

pan 哥成手任

仲有3格司徒

開

終於有粒強化雙劍了

著套下位裝打juno 3貓

打埋呢場瞓了
就黎眼瞓死

諗住過黎入埋團就訓

早抖禁多位

笑4

byebye

4vaXrJvJ3aZr

呢到有無統槍user

唔係得一招 橫掃>全彈發射 >三角>三角 >龍杭砲？

次次一講隻驚短，實有ON9衝出黎問人玩哂其他武器未

就黎每種武都砌好一套裝
去到尾法國用黎用去都係果幾件裝

輕弩就黎玩齊咁滯
而家轉埋重弩我就冇哂野玩

短係同緊其他mh比，佢哋講極都唔明

「咁就死返去玩起格game啦」

想當年MHX解禁完 D人咪又係番去打4G

係你地之前玩得長

一晚紅冠, 好撚短

醉曖XX‼

唔關呢個事
村任同集會所任合埋一齊就已經知佢一定係少左一部份任務同故仔
同埋今集冇左d一定要自己解先得既緊急任
變相卡關機會少左
以前掘護石永遠唔會有極限
而家有齊d豬真係唔使再洗

醉曖少佐❤️

MHW可以體驗封頂既感覺
不錯

更曖少佐!!

齊珠唔難
去到尾係刷英雄石

hr100?

好在我尋晚玩hardcore d 堅持49奇撚係打4人街場去過
睇熟左佢d招solo真係好易
但係4人街場真係刺激好玩好多

一把武器打到老就唔使

所以抄人裝做角龍無擊裝

會盡快封頂

100未

100左

邊有咁快

幾時帶我刷超心珠 斧龍脈石

橙名又笑

趁班地雷未咁快上HR50好快D打埋堆歷戰街場

難以置信仲有人未上50

佢地過完奇撚就當爆機啦

寵G

成日sos搵唔到歷戰街場

佢尋日卡屍套卡咗幾個鐘 好似係

唔知係因為啲人怕街場垃圾定點
好少人開歷戰古龍 就算有都係啲兩格任

屌你solo贏唔到歷古 3蛋散又唔開4格5格任畀我 都要串me

迷清
長槍 R2+X果招擋係咪自帶防強?

有機會係佢分server搞到少場，
同埋solo好過multi太多，條件好既調查任都寧願自己打

樓主=狗

死25

出面個無雙8人物po好柒
開完唔夠幾分鐘就沉左底

好撚肉酸

無人用趙雲?

又係d以為開個post就上到位既傻鳩

隻game垃圾
開幾多個po都冇人理

十幾分鐘零回覆

好似唔得

想問下弩做邊把好
同埋有咩裝做

lol又話開，捨得開未

過棄game仲有人討論架咩

迅龍 / 白疾風
推爆個會心出超會就搞掂

咁姐都要防強
想砌套長槍裝 防性幾多先夠用

係咪未全武器玩過哂都唔可以話隻驚短?

就黎齊裝

想挑戰埋齊武

3
防強有珠就會好砌好多

長槍係咪solo比較好

射射

我想問mhw

唔一定
長槍今集個動作值好細
solo用第二樣武器仲好

反而團戰我覺得幾好
冇左空戰之後今集係靠片手長槍同棍騎怪
而且多左前step前跳刺
人車多左u turn/直角假身
追怪一流

新手想問屬弩頂攻定會心

出番去

both

依家3DS版XX大約幾錢？

玩switch好過

約戰未

會屌老母

無switch有3DS，唔想出switch

想知有幾個章係???咁 係咪要捉啲咩環境生物先解到

咁玩cia算啦

係，好似有4種
係地圖有！依賴任叫你去捉

今集好似冇左鬥技場全S呢d 19勳章？🤔

認真問 玩弩屬性技個度係咪升到3就夠
我試咗lv3同lv5個傷害差唔多一樣

無
啲章好易齊

有無得睇邊隻未捉過 紅clear唔知差邊個

圖鑑

[閒聊] MHW是不是很多人預計封片惹?

連台仔都開始棄驚

樓上也太快了 上班族的我一直沒捏到喜歡的臉 還在捏臉
笑咗出聲

唔係差唔多, 係一撚樣

要打50次鬥技，喊出黎

係咪就係屬攻會有上限呢個問題？

係, 弱智setting

今版又係弓最屈

我睇緊D咩

乜田去唔去

想要天彗

又出街

usj差4粒

有任 ?

跟日本仔

我都係random跟人地場 見到有即刻入

屌 on9左

Pan我補番場比你

有乜所謂 我純粹想升下hr

試緊正會心角重裝

我發覺打呢隻野著不動=自殺

我之前痴FB有人開場打左把太刀，但玩完先知如果升級要等4月先再有任

啱啱解放左hr應該做裝先定解支線

單刷juno好安全既就支線
唔係就做/混裝

有冇歷古

琴晚打主線比juno一下拍死

有無未解放前lance裝推介下？

夠防就得
你預200左右

問牙寵

歷戰古龍已經係全game最難嘅任？

打奇面族最難

啱啱打完歷戰屍套一take過，
感覺獰猛任都不如

solo屍套好易

終於清到紅clear 差hr100 9星就ko

我都岩岩紅clear左頭4星

有二個任分別要10隻同15隻大型調查lv max先出

差1hr就100

頂你呀
入來又走場

唔係你踢我

冇

usj個任有大細金賊龍 睇黎要周圍R任打

我入到未入就話cancel咗
有冇加到血

我re左

W一個月都未夠 已經有XX末期個種無所事事既感覺

超人棄

其實而家有人研究到定番未

source:

齊珠未

真係快

記得以前2G刷超絕嗎？
巴哈有post教依家可以用近似既方法刷裝飾品

SL大法? 咁麻煩算啦

???

好
整幾件溶山頂頂佢

應該係講緊洗風化武
今集洗珠咁麻煩 不了

過個save去隻usb到 洗唔啱就重入save咁 好似係

牙迷打唔打歷古？

ok
打埋呢場任先

新大陸鬥技場同場2隻幾好玩

大細金
白金杯

我睇個大概
應該係：假設你第鍊金第八次就鍊到你想要既珠,禁你就要去做七次任務,然後鍊金,你就可以一次就鍊到你想要既珠

等緊會唔會有人整到個表

玩未

入未

都幾肯定佢較低左風化同RARE8武器石既率

係 有時用近戰打唔到佢落黎 靠粒石就得

就算出武器石 偏偏出你唔玩既武石

1貓??

Ha jor

咁到我開

屈死咗係牆到

風漂重弩好撚好玩

仲有幾多場?

好似2

橙 盾斧收唔切武閃

好慘 望住自己焗住爆死

咁早weak

打多場 有無人打🤔

又3貓多2次

過多兩日
過多兩日就放假
可以夜d

慘
你一入就完

diu入唔到

仲有無人歷戰古龍

ME

-2

法國個班覺得隻驚唔短既人都係未打完主線，
最惡頂既部份都未開始玩

岩牙岩牙

仲唔訓

舉D例子真極端

根本sos同hr嘅人入場係增加難度
食嘢可以郁 但有唔少嘅整體時間係慢咗
武器就唔關事
龍廢咗就😂

話就話飲藥可以行可以cut
問題佢唔係即時回行血同飲曬需時耐過以前,加上如果飲一滴就cut咪曬左成支藥水

有邊隻難

金獅囉最多

你同我講金獅難?

最難一定係老山囉

對唔住
應該係草食龍難D

醉曖少佐

有件仲好笑
叫人著下位負雷裝下位武打雙麒
乜原來咁打隻GAME就唔會短

咁定義的話我諗xx可以打幾千個鐘

下位負雷裝下位武打青雞

裸裝全超特，夠卡到mhw出g

既然mhw係4g啲人整，點解唔出公會任，公會係咪真係咁多負評

咁4一樣係3既人整
咪又係冇水戰
每代都有自己獨有元素既

MHW獨有既元素係夠短

hoball

不能同意更多

又黎
駁唔到就叫人整哂d裝先再評耐唔耐玩

想知話耐玩果D耐係邊

耐係自己拖長黎玩

load game load得耐算唔算耐玩

佢地唔似你班廢青冇工開
30日每日2個鐘同10日每日6個鐘
緊係前姐耐玩好多啦玩到60個鐘架

算 好在無換ssd
唔係既話棄左驚鳥

講起就on9次次接任都要load都唔知load乜撚

因為要等佢出DLC所以好耐玩

load緊地圖 好似係

今集真係好撚多BUG 明明隻怪都出晒髑髏都捉唔到

古龍呀

古龍要4個陷阱先捉到

已經放左八個陷

都係xx好

有條on9仔又想開索任大戰

費事理佢
唔夠講就挑部機黎講
再仆街D咪又CAP你圖返高登開POST圍爐

垃圾抄登

百幾個鐘已經得番鬥技50場同大小金係要用時間解，
呢D仲要係講緊以前最後冇乜野做先去解既內容，
咁樣都唔叫短，仲係度搬弄主觀性呢D字眼，ON9到

清咁快捉晒啲小動物

想捉你番我屋企

D珠刷極都冇所以用左一個夜晚去捉，隻輕飄飄好鬼難出，
所以最好開到佢個依賴再捉，唔係一個唔好彩又兩粒鐘

就兩百個鐘 想棄

身體很誠實

惠康d廢老買野好慢

有啲食材係咪要捉稀有動物先開到

我成日掛咗係到呃遊戲時間

217個鐘now

我知牙 成日上女朋友屋企食飯

係，隻輕飄飄就係要開左生物調查員個任先有得解食材

學下luna

班mh 老屎忽又show 幾百hr 時間 你估人人好似你哋咁得閒刷成日 你覺得玩完咪放game 唔使同人講你覺得短

梳 會收斂

開完入村又走左去禁電腦

牙迷挑你機喎

Too long dont read

條友on撚9既
以前玩唔哂咁多樣野
今集易上手就覺得mhw多元化多build玩

想睇卡片

每一個鐘過去...

就

好激烈

推

其實我覺得爆機係要裸體咁由下位打番上去

屌你老母

師兄好猛😍😍😍

其實我覺得至少要有部機先☹️

😂😂😂😂買未

仲未買

無ps4既人係咩心態

冇機都入嚟係咩心態

屌你老母
我中撚左1001🤣🤣🤣

我係你就將覺唔覺skip咗佢

道德上係要開post既

你唔開我會幫你開

各就位未

牙立串夠未

吓

我無jer住任何人

@閃

完晒了

冇哂花生

有了

其實我覺得雙劍仲煩過太刀

@乜田

禾刀國

雙刀user留名

UCC 一唔屌人就無哂人推post

我係第二d post度同人開緊火😷

終於有第2粒超心 滅燼太可以打多d傷

升咗100 有咩要做

賣game

升200

仲洗緊力古

得60 dim gun

清緊自由任

歷古有無人join

鬥技全A
每種武器用超過100次

想gun

S緊

得2個可以打2人炎王5格

俾pan gor carry緊鬥技
有無多個人打4人

2個自私打

要刷歷古任係咪要探索loop龍晶個鋼龍㾗？

會盡快開到4人鬥技

4人好似有鋼龍同屍

S完CAP張圖睇睇
之後我地先再傾隻GAME短唔短

少佐我打埋隻鋼龍出黎開任

會盡快用埋另外武器一百場

係咪有歷戰？
我join

打鬥技咋佢哋 成日鳩噏

我愛4g 我愛xx

禁我繼續清自由啦

少佐我打完啦 你要清哂先打

join歷戰

堅打

出緊黎 30秒後開

開未

會盡快返屋企

紅戰你打唔打?

pan巴呢

又想藉啲意踢我

黎

因為我想清埋個final任 見紅戰又好似想打

你頂我個位

pan細佬快d俾返個手制pan巴

笑死咗 兩次都食正個風炮

解釋下啱啱嗰場 hr100

我地4個爆唔爆到角 要好多魚

點好意思

代我女朋友啱啱兩貓講聲唔好意思

歷戰點爆

(Show Blocked User - Pantheon)
好抱歉
兩日後解封

我都有歷鋼

抵

Ching hoba

Hoball*

轉另外一隻先

佢訓左幾次都係爆唔到角

慘爪輕弩痴撚線

都唔知係唔係中bug

好難爆 係咪要係咁眠爆先得

翼 爪都爆唔到 係咪榴彈平傷唔計部位破壞

點痴法

因間我地不如上4/f

牙立係咪話通2 8x傷

速射通2夾埋扣成百
隻野down左埋去速射散1扣勁撚多

試過
係就係高傷
但係會心距離我真係唔係好識掌握

平時玩開輕弩對我黎講冇乜野
仲玩得好開心

2隻都要角 好難爆

可能XX我濫用左迅弩裝果個射法
真係唔慣咁短距離仲要瞄弱點射

咁多位大佬 有冇諗過著反三粒耐障珠

心眼係咪加彈道

用左啦

講咗幾多次係指示珠

係
但我覺得唔值
通2我已經慣左近距離射

駛唔駛我拎支重弩入黎幫下你地

把野係咪唔駛裝反動
咁裝3個近戰？

要你爆角呀 鋼龍同屍都要角

係, 所以好撚柒大力

搭半

抄低先

ready

搭半再開 要爆角

你而家ok 我地岩岩完任

咁你地打

岩岩秒左鋪街場 而家ok

謝少佐

開ed

點解爆牙唔去打普通調查

牙呢D好死
緊係順手打埋珠

打咁耐歷戰未出過高rare素材

緊係一雞兩味

力古d 部位好春難爆

第2下on9 一起手已經射中 點避

好難爆咩

奶媽都要死

牙已齊 打返鋼龍

又多粒痛擊

146回

不如見挺胸收腹噴氣 收刀閃佢落去算啦

好似因為我行過去搞到x田

屌佢唔係伸懶腰咩

連續兩鋪痛擊G

三粒已齊

鋼龍得返一次 打完要再自己刷返d任出黎

幾時搞個尾行麒麟團

會盡快有任

冇寶玉

我好似有存貨

好似有任 一陣尾唔尾行埋

趕走咗pan歌之後冇得打

好撚憎係果區打鋼龍

聽晚先, 就訓

咁你開鋼龍 打到無哂收隊

秒喎

碌->上跳台->完

假巴開

不如打屍套
我有四格

打埋呢五鋪訓

禁一齊off啦

126回

等一陣

禁樣係咪快D
buff.左每位100防

第四粒痛擊

公平咩....

原來last

只係想要兩粒砲術

頭先有粒

公平咩

有好多痛擊豬 想要PM我

go duck

buff到我貫1hit都扣20

last一場出寶玉

終於出D我冇既研磨同流水G俾我

全部垃圾珠

屌那星幾時先肯整到調查quest唔駛逐粒掣撳黎剷

牙迷

入黎掘屍

冇集中

集中冇撚用

YES

神裝大馬士革

歷古？？

仲有得再高嫁
唔捨得食大鬼人藥

慘爪真係好好用

個操作同我打biohazard一樣
大down就衝埋去散彈

yes 又可以麻又可以眠 去邊到求

下

同埋套100%會心+超會根本無位出心眼 唔係我刀出

隻野我solo都係2分幾
好似係

dim gun

有好多場屍套
有無清打

好想打

打未

禾岩岩先開紅盾就同我講quest clear
神少佐

迷清我有2人4格既屍套
你打唔打

而家放工 你都等唔到

研究緊套裝
想執套有心眼/彈導+集中

砌左套揸流灘奶媽笛裝

咩武用？

双刀
都係唔搞住

唔使體力增強嫁
得自己buff到
整體力+50啦
岩岩我就係200血先唔使死

兩個拎笛係咩玩法

睇緊岩賊笛

講我？ 頭先試裝所以貓都仲係拎緊笛

搞掂埋個任 打歷戰未

想砌麻棍騎乘，今集有冇廣域蟲

達人豬

斧石

防3防強都要死

Pan gor 死喎

係pan 哥死wor😂

1貓任?

我見我跪係度以為我都死埋ja

禾射咗閃 但係cut唔切爆死咗

有冇Switch巴打可以帶小弟打場集會所三星

哭死

訓先
聽晚再戰

可以通頂未

新買switch版mh,請問有無中文教學網睇？

呢到位A字頭會然就係中文wiki
有咩都可以問佢

打咩

巴哈有

想知手制操作、有冇得搵朋友online carry 我？

返埋聽日

頭先一邊用google一邊打日文終於開到泡狐龍場 ，但依家嘅料整係夠整一件嘢

又有花生

而家得閒 你開場

屌你女友

屌返你條女

睇ball

ok訓得

辣殺熱廢到

兩邊都兩球

臨瞓練到第一粒超心

我域三甩啦

ching咪撚燈熱狗啦

狗嚟

笑死人咩

西瓜恩

g

肥ken真熱狗

你都係

我反熱但好撚憎西瓜恩

但係燈到熱狗反cup緊

未反
唔好嚇我啦

成班on9

訓未

又唔知打緊咩

轉睇熱狗先

屌終於打到天上天下

然後仲要打女團裝

下 唔叫埋一齊打

下 你party無啦啦唔講野

吊牙 聽緊電話 聽完見你地走哂

點樣打熔山龍寶玉

55

蛆狗垃圾

個人牆想點

打機未

係咪高rare武先要英雄石

pan巴今晚又屌女

跟武器rare
R6 1格1猛者
R7 1格2猛者
R8 1格1英雄

Sorry呀巴打我打完個Cm就瞓左 ，Sorry

準備重拾xx

準備同少佐XX

其實都就來棄驚
我仲應唔應該買mic玩party

迷巴咁快棄驚？

我未呀

原裝唔係送🤔？

收埋左搵唔返

帶到耳仔痛

買支usb咪好難咩

原來你地平時組團開party

ps4我玩開單機驚
唔玩mhw就應該冇撚用

冇join過

激情對話未

我要LUNA SEX PARTY

luna 未夠16
啱曬你

THIS

有無清試過
如果鬥技單人打既話隻怪會唔會少血啲

會

我見人講唔會 唔知邊個真

如果係普通任咁既設定既話單打好過

可以肯定答你 無論幾多人打都係同一個血量

搵隻最弱既打一場數住自己打左幾多傷
第二場二人一齊數下咪得

單挑係自虐

單挑蒼火玩過一次 打完都唔知自己點過到

琴日同個fd打
用曬d閃光
佢最後係個天飛左3 4 分鐘無落過地

橙 我就係要打蒼火

我同個新手fd用片手同槌勉強a到 所以都係建議同人一齊打

a 1個人都打到
我想知有冇人單機s到
想參考個打法
次次都差10幾秒先s

其實唔明點解中文版要改鬥技做ABC

有S?
我見時間果到得3個rank

日版SAB=中文版ABC

笑左

有個滑走大槌打到s/a youtube有片

想刷鬥技整武

全日留守

我都想知點解賊龍要叫大凶豺龍

有無人有USJ任

台譯根本鳩黎

齊哂太刀同貓裝

我淨係想要賊龍大細金

希望大家今晚準時online

執房
不了

我要陪女😵

唔好話比luna知佢條女今晚約左我

真獵人今晚online

吓 佢都有約我喎

咁我呢

互含完未

真獵人玩xx

12點後我係你嘅

('-')ﾉ

lunag屌緊女都咁得閒mon post

衰十一

冇機既得閒到mon住人

駁唔到

冇機入黎死全家

邊個再笑牙秋我就屌佢女友

你今晚都屌人女友啦

UCC 靜到

睇穿曬你哋 得我一個係集會所

而家開機

唔見pan巴係集中所代表咩

有冇歷戰古龍打

二人任我都係自己打算🤦🏻‍♂️

開d 3格力古ok？

開左D鳩任

開畀自己打1/1

屎都冇得食

大蟻塚15區係咪要等開場翼龍DUMP你去15區先去到

我都有啲3格歷古
有無多個打

就係計埋你地都差個

我夜D
而家洗緊卜"卜"卜"

乜田?

做咩要洗呢個任

夠呱 我唔貓嘅話

打豬

我 紫 皮蛋
依家咪差1個

仲有打錢

3個人 15分鐘夠做(應該

咁屍套先 有8場3格

我打

地底？ 唔係去開大蟻浦唔記得

你係上面個沙漠有得跳落去個camp到

有8次不如stay camp唔洗等

橙

慣左手勢

炎王 鋼龍都有3格
輪住開

多多都打

打到古龍絕種

少佐真係收收埋埋咁多力古收息

打下打下就越黎越多任
好似係

eyeball‼️

一野扑柒佢

執一執套裝先

貫通彈0000000

你做乜cosplay Sky Walker

做乜脫離

插錯珠, 係 camp換唔到

有人要 整裝

紫巴話執裝

好撚仆街, 今集貫通彈都破唔到金身

終於打到第2粒rare6既斧石

sor又返左去

我地係探索開任
你之後入番

mon住 亂入返黎

嚇死禾

難得有得貓五次緊係用盡佢

下場換鋼龍

隻野有冇咁憎我🤦🏻‍♂️

貼堂未

用盡未

追住你黎噴

抖陣先比你打

畀鋼龍sm

下同我打個陣又唔見輪住開

但我甘願做少佐嘅免費雞

真係成晚唔出玉

條仆街又封路

喺斜路嗰度畀三個風圍住

dllm

可唔可以打返炎王 打鋼龍真係食藥多過打

我打炎王食藥多過打

開頭唔好打佢住
等佢屙左個風痕出黎先
有機會拎到任

我打多鋪閃

炎王得番2貓

大回獵人

我同人清鬥技先

點解我又係即刻自己quit咗一次，
真係唔係我玩嘢

我而家清6星任

我見未清就join下

從來未試過歷古任執痕跡出返歷古任，
係我唔好彩定搞錯啲咩

掘大舊野先會出

腳印唔會，要停低執先會？

都會 不過機率既野...

晏啲想清鬥技 有無ching打

打緊鳥

順便刷幾場鬥技幣

可以玩下

loop緊呢個，刷到想死

我間中都會咁
有冇換裝執

換咩裝

又真係幾耐玩，任都搵唔到

有腳印裝 好似係

等禾一陣 就返到

屌我真係好撚憎古代林個地圖

中間座山，望落好近，
行落兜超多路

刀系舊地圖好